{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040564",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "전통 리조트 구름에"
    },
    "text": "グルムエリゾートは桂南古宅、漆谷古宅、朴山亭、瑞雲亭、清翁亭、八会堂斎舎、感動斎舎など計7つの古建築物をそのまま移して造成した韓屋リゾートです。 各古宅は歳月とともに深い話をそれぞれ抱いていました。 このうち一晩泊まった朴山亭は1600年代の建築物で、朝鮮の宣祖（ソンジョ）時代に共助参議を務めた李志（イ·ジ）が学問修養のために建てたあずま屋です。 リゾート内では最古の木造建物で、博山亭は李志の号として知られており、もともと安東市臥龍面道谷里に位置していました。 しかし安東ダム建設で高台の桑田村に移され、2005年現在の場所に移転されました。 博山亭は縁側を中心に2つの小さな部屋が並んで配置されており、質素なソンビの部屋にはヘッデ、西岸、小盤などが素朴に置かれています。 木綿で散らばった敷布団と布団は、赤ちゃんを寝かせるおばあさんの手のように温かい感じを与えます。 ここでは時間を計ることができないほどぼんやりと滞在することができ、リゾート内で運営される様々な伝統体験に参加したり、散歩を楽しみながらここを楽しむことができます。 ここの魅力は多様な活動が可能だという点ですが、一日が短くて残念なだけです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルムエリゾートは何つの古建築物をそのまま移して造成されましたか？",
            "answer": "桂南古宅、漆谷古宅、朴山亭、瑞雲亭、清翁亭、八会堂斎舎、感動斎舎"
        },
        {
            "question": "朴山亭はいつ建てられた建築物ですか？",
            "answer": "1600年代"
        },
        {
            "question": "朴山亭の建て主は誰ですか？",
            "answer": "李志（イ·ジ）"
        },
        {
            "question": "朴山亭はどの時代の建築物ですか？",
            "answer": "宣祖（ソンジョ）時代"
        },
        {
            "question": "博山亭はもともとどこに位置していましたか？",
            "answer": "安東市臥龍面道谷里"
        },
        {
            "question": "博山亭はなぜ現在の場所に移転されましたか？",
            "answer": "安東ダム建設のため"
        },
        {
            "question": "博山亭の部屋の内部にはどのような家具が置かれていますか？",
            "answer": "ヘッデ、西岸、小盤などの素朴な家具"
        },
        {
            "question": "博山亭の部屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "質素で温かい雰囲気があります"
        },
        {
            "question": "グルムエリゾートではどのような活動が可能ですか？",
            "answer": "様々な伝統体験や散歩などが楽しめます"
        },
        {
            "question": "グルムエリゾートで運営される伝統体験に参加することはできますか？",
            "answer": "はい、参加することができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 264
    }
}